支持卡列奧斯區

支持既留個正評

英超19隊球迷討論區

竟然有人唔支持....

唔係20隊咩？

原來無人支持

YNWA

希望佢最連皇馬呢d大會
唔好再屈就係d利xx既垃圾球會

利記唔會比佢走，最連皇馬有神龍不了

YMCA好無人性

痴線，你講咩呀